# home21

Теоретичні питання
1. Як можна визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув користувач?
за допомогою  event.key 

2. Яка різниця між event.code() та event.key()?
event.code точно вказує, яка саме клавіша натиснута, а event.key відповідає за "значення" клавіші

3. Які три події клавіатури існує та яка між ними відмінність?
keydown та keyup
подія keydown виникає, коли клавішу натиснуто, і потім keyup - коли її відпускають.

keypress 
виникає після keydown, але до keyup.
